啲廢老話認為宜家候生生存方式拎去舊時

會生存唔到，只不過廢老們，你地舊時生存方式到左今日已經唔work

食鹽多過你食米

我食一餐飯等如你三餐飯 之類就可以反駁成功